有冇人等緊年度旗艦大作iPhone 8

用緊htc M7 好lag好想換

等緊蘋果已死

部野除左高屏幕佔比重有咩賣點？

3D面部解鎖 聽過部手機平放係枱都可以解

iPhone 8傳臉部辨識 四小細節藏玄機 | 通訊世界 | 數位 | 聯合新聞網

太貴 不了 macbook都買到

等到 iPhone 8 開賣，到時都出 S9

Shut up and take my money lar

等再下一代